無腦港女搬屋返大陸做大陸閪

竟然可以返大陸都咁撚興奮
聽佢講支那語真係柒撚到呢

有無人做backup偷佢片?
唔想睇俾view佢呀

Stop making stupid people famous

以下請使用不推文回覆

係咪咩KOL100黎wfc

拉

Post 上黎做乜柒

無人想睇唔好post

不推文

{港共福音}不分化不割席不指責已成過去式

兩星期後:港府唔派包機接返香港唔人導

100人KOL